有冇人可以殺咗我

點解我人生咁撚慘

有乜事? 講尼比大家聽下

實有人慘，忍下

難聽過粗口

但係係事實

好

警察有可能

講嚟等大家開心下？

自殺咪得
點解要整污糟人地隻手

老公有加拿大Passport都叫慘

劍可唔可以殺咗我

不要提了

個撚個都慘架啦

自殺 不了

又比女飛?

好行唔送

我依家同女講野都唔敢.....

冇心情....

做一個冷漠嘅人